點解啲女咁中意帽人

返工嗰度有隻狗公好中意溝嘅𡃁妹 有仔冇仔都照殺 之前咁啱請咗個𡃁妹 於是就日撚日撚條女條女明明有仔都受 朝早拖住條仔 夜晚放公就攬住隻狗公 頭先放飯正印同隻狗公一齊接佢 就直攬咗隻狗公走 做佢條仔真係好慘
利申: 有女

199

佢條仔就是你

對唔住囉 比左頂帽你戴